[
  {
    "question": "أكلة عراقية مشهورة؟",
    "answers": [["دولمة", 40], ["برياني", 25], ["مسكوف", 15], ["باجة", 10], ["كليجة", 5], ["قيمر", 5]]
  },
  {
    "question": "شي لونه أحمر؟",
    "answers": [["تفاح", 35], ["دم", 30], ["ورد", 15], ["فراولة", 10], ["سيارة", 5], ["طماطة", 5]]
  },
  {
    "question": "حيوان مفترس؟",
    "answers": [["أسد", 40], ["نمر", 30], ["ذيب", 15], ["دب", 10], ["فهد", 5]]
  },
  {
    "question": "شي موجود بالجنطة؟",
    "answers": [["موبايل", 35], ["فلوس", 25], ["مفتاح", 15], ["عطر", 10], ["كلينس", 10], ["مكياج", 5]]
  },
  {
    "question": "شي تشتريه بالكيلو؟",
    "answers": [["طماطة", 30], ["خيار", 20], ["لحم", 20], ["تمن", 15], ["شكر", 10], ["موز", 5]]
  },
  {
    "question": "سبب يخليك تتأخر عن الدوام؟",
    "answers": [["ازدحام", 40], ["نوم", 30], ["مريض", 10], ["السيارة", 10], ["مطر", 5], ["نسيت", 5]]
  },
  {
    "question": "شي حار؟",
    "answers": [["نار", 35], ["شمس", 25], ["جاي", 15], ["فلفل", 15], ["صوبة", 5], ["تنور", 5]]
  },
  {
    "question": "مكان تروح له بالعطلة؟",
    "answers": [["الشمال", 35], ["بحر", 25], ["مول", 15], ["بيت جدي", 15], ["تركيا", 5], ["حديقة", 5]]
  },
  {
    "question": "مهنة راتبها زين؟",
    "answers": [["دكتور", 40], ["مهندس", 25], ["طيار", 15], ["تاجر", 10], ["مبرمج", 5], ["ضابط", 5]]
  },
  {
    "question": "شي تلبسه بالرجل؟",
    "answers": [["حذاء", 40], ["جوراب", 30], ["شحاطة", 15], ["نعال", 10], ["بوت", 5]]
  },
  {
    "question": "شي يطير؟",
    "answers": [["طيارة", 35], ["عصفور", 30], ["فراشة", 15], ["ذبانة", 10], ["صقر", 5], ["طيارة ورقية", 5]]
  },
  {
    "question": "فاكهة صفراء؟",
    "answers": [["موز", 40], ["ليمون", 30], ["بطيخ", 15], ["عرموط", 10], ["مشمش", 5]]
  },
  {
    "question": "شي موجود بالمطبخ؟",
    "answers": [["ثلاجة", 30], ["طباخ", 25], ["سكين", 15], ["جدر", 10], ["خاشوكة", 10], ["سنك", 10]]
  },
  {
    "question": "شي يستخدم للكتابة؟",
    "answers": [["قلم", 45], ["كيبورد", 25], ["طباشير", 15], ["موبايل", 10], ["ريشة", 5]]
  },
  {
    "question": "شي ينكسر بسرعة؟",
    "answers": [["جام", 40], ["كلاص", 25], ["بيض", 15], ["موبايل", 10], ["قلب", 5], ["ماعون", 5]]
  },
  {
    "question": "شي موجود بالسيارة؟",
    "answers": [["ستيرن", 30], ["تاير", 20], ["كوشن", 15], ["راديو", 10], ["محرك", 10], ["بانزين", 10], ["هورن", 5]]
  },
  {
    "question": "شي نسويه بالعيد؟",
    "answers": [["ناكل", 30], ["نزور", 25], ["عيديات", 20], ["ملابس جديدة", 15], ["نطلع", 5], ["كليجة", 5]]
  },
  {
    "question": "حيوان أليف؟",
    "answers": [["بزونة", 40], ["كلب", 25], ["عصفور", 15], ["سمجة", 10], ["أرنب", 5], ["سلحفاة", 5]]
  },
  {
    "question": "لون موجود بقوس قزح؟",
    "answers": [["أحمر", 25], ["أزرق", 20], ["أصفر", 15], ["أخضر", 15], ["بنفسجي", 15], ["برتقالي", 10]]
  },
  {
    "question": "شي تفتحه يومية؟",
    "answers": [["موبايل", 35], ["باب", 25], ["ثلاجة", 15], ["عيونك", 15], ["فيسبوك", 5], ["محفظة", 5]]
  }
]